(突發！！！)機管局員工被清算！！！

咁多次和你飛都順利舉行
背後你知唔知有幾多人盡力做野
加埋85機管局罷工罷到關左一條跑道
依家到機管局俾人清算啦
你地仲係咪要割！？

本港航空業深受白色恐怖籠罩，繼國泰航空遭受內地民航局「國家級打壓」後，機管局疑成為下一波整頓目標。據了解，機管局兩名任職近20年的經理級員工，本周一（19日）遭機管局管理層下令要求即日離職，涉事兩人分別為隸屬市場及交通網絡拓展部，主責陸路客運及項目策劃的助理總經理；以及負責一號客運大樓運作的經理。離職原因眾說紛紜，內部有傳言稱，二人曾發表支持示威者言論及參與遊行，結果被「篤灰」，加上政府當局施壓「落鑊」。機管局發言人證實，最近經內部程序後決定終止聘用兩名員工，但未有解釋炒人理由。

來源:

擁

死仆街

真心好撚痴線

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

罷工啦

Cls

全民罷工

和你塞！！！

如果唔成功 全香港都會被清算 今日新疆 明日香港

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

推！

cls

剩返果班係時候團結做野

已經清算緊 你老母垃圾政府

香港變了

推

可恥！

所以話邊有一停，一停就清算

仆街港共

屌佢老母

其他機場巴打
要靠你地撐番佢地返來

再響應和理飛

所以一停就會被清算

敵人已做到篤灰效果
醒少少啦 你篤得姐係自己都有份
兄弟不分化 不割蓆呀

屌你老母

612 721 811

示威未停已經清算
停左被捕d手足你話會點

831 300萬人行出黎抵制暴政

無變過 根本就係成王敗寇 所以我地唔可以輸

呢個政府邊係幫香港人，賣港先係佢地工作

繼續白色恐怖屌佢 遲啲慢慢同佢地慢慢清算

再塞機場 聲援佢地

只有全部空管 / 機管局罷工先救到佢地 ..

清算只是剛剛開始

太仆街喇!!!!!

冇得停了

屌你老母 推爆先！

大清算提早嚟，柒婆仲叫人平靜落嚟

可以做咩

今次運動睇到政府最驚邊啲人
一教育 二銀行 三航空

成日話要平息事件
帶頭點火頭果個就係政府/中共

星期六再塞過！

開名
要知個呀head叫咩名
有外籍嘅就幫佢取消埋國籍

屌 真係一停就開始清算 仆街

屌 好撚過分

光復香港後，你班含家產有排還

屌你老母一定要打撚爆個政府

痴q線
之後可能是mtr有份罷工員工被清算

係咪冇可能和理非塞爆機場塞到政府跪底
咁樣炒人換血下次實冇人幫

Push

DLLM

嘩屌

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌

🤬

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

點都會支持

再搞機場

五大訴求缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

屌你老味

屌 好撚仆街

DKLM

721
811

Dllm

講錯野就炒，CLS

炒囉 炒到你班仆街無曬人手

解決問題嘅方法就係解決提出問題嘅人 DLLM

唉屌你老母痴撚線 玩撚曬

屌你老母呢d叫和解？

屌你老母日日係到利用炒人滅香港人聲

一靜就開始清算

好簡單 督晒全世界魁 個個都要炒

仆街

係機場要求美國取消關係法挾迫五大訴求！

push

罷工啦！！

屌你老味垃撚圾雞管局

文宣可唔可以做野，香港保障唔到示威同集會自由，亦都冇表達政見既自由

唔好講如果咩咩咩就會俾人清算
而家已經清算緊喇

對家以為我地停左 一定要再升溫
逼佢地停止清算

機管局大罷工 律師全民黑警死全家

啟動下一次三罷

有冇手足知禁制令實際幾時完?

勁撚痴線宜家個政府

cls成件事未完就已經清算梗，仲好意思講真誠對話

賤種

推佢老母

一定要推動多次 機場罷工

共狗真係好驚人搞機場
清算國泰，搞機師/機管局員工

出面勁多風吹話塞機場無用

但係上次塞機場令國際報導香港問題，美國都開始插手香港
好明顯係機場先係香港嘅命脈

認真，其實可以咁樣無理解僱架咩？

痴撚線

幾時再入機場
一句講晒
係咪放棄

(我P牌仔, 借個位貼POST. 如果同意既話, 幫我另發新POST.)
中共玩分化, 對家出招前講定, 大家要有心理準備. 同我睇晒佢.
佢靠文攻武嚇, 嚇唔走和理非, 分化唔到勇武, 所以, 下一步係階段性妥協
首先係五大訴求, 會用似是擬非既方案, 五個入面實現兩個, 收唔收貨丫?
五個入面實現三個, 收唔收貨啊? 我成立調查會, 亦放走義士, 條例撤回, 收唔收貨丫?

呢個時候, 一定會有人想收貨, 尤其係年紀偏大既和理非, 猶其係對警察不滿既?一班街坊.
佢地未必會明白真普選既意義, 可能仲有人相信政府成立既調查委員會真係可以撥亂反正.
可能會有人相信義士放走左就無事. 其實, 以共產黨既尿性, 每一條佢都唔會實現, 呃住你先,
但想用利益化走我地既支持者, 逐步孤立. 統戰, 就係中共最常見亦最大效既手段.

所以, 我地既五大訴求, 要往前一步進化, 將五大訴求既理念歸一, 就係追求『公義公平公正』.
我地連登仔當然明白五大訴求背後既理念, 但街外人唔明. 仲有好多人會用昔日既準則去睇五大訴求.

我舉個例: 釋放義士, 同獨立調查委員會, 兩個要求係對立. 警察要查, 示威者唔查, 咩道理?
骨子裏大家已經唔相信義士被查係會受到公平審判, 呢樣連登仔好清楚, 但街外人唔清楚.
要同佢地講到明, 政府失信, 信佢唔過.

再舉個例: 你求普選又點? 普選左市民有飯食啊?
答: 你唔普選, 由中央任命既政府, 你點相信佢地既委員會唔會自己人查自己人? 你點相信政府唔會再推送中條例? 只有由市民普選出黎既政府先會順應民意, 由民選出黎既政府先可以獨立調查.

五大訴求, 骨子裏係為左追求更高層次既野, 但淺藍至深藍, 甚至部份淺黃都未必能夠明白.
當去到政府階段性妥協, 佢地好可能會縮沙, 叫我地收貨就算.

所以我地要?呢件事發生之前, 先講明五大訴求係互為椅角, 是旦少一樣個社會都會崩潰.
敵人已經行前一步, 我地要制敵先機, 先封左對方既進擊之路, 以免階段性分化?我地之間出現.

文宣組, 拜託了.

End of airport

再塞

香港人團結加油！

唔可以犯五年前嘅錯誤
不割蓆，不指責
相信隊友，團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

全部關機場事都清算
大家24 25真係要撘車為佢地拎番個公道

我地一停 只會被清算

CLS

推

BTW fc左未

Cls 咩政府黎?!

咁快已經清算

屌你
咁快清算
一開學就有排玩

證明機場係重中之重

入多次機場
塞撚柒爆佢
港共死全家

大家捨得塞機場未其實？？？

屌，升級啦

依家係啲航空人員之後會到啲醫生護士律師港鐵 最後到香港人 gg la

遊行都唔得 真係痴線

光復之後一定要還佢地一個公道

輸咗就等比人清算

點解香港變成咁架

要滅聲啊屌你老母

痴線，要迫害幾多人？

機管局要齊心罷工呀

一停就開始秋後

大家係呢啲時候唔該企硬
咪撚俾人帶到風向 撚有贏過咩
贏？ 同啲五毛有咩分別？
屌完人就覺得贏左？

咪撚再食人血饅頭 講緊你，你，你啊！！！！！

屌你老母
人造失業率

dlm

真係痴線

離新疆不遠矣

一定要做D野

對咩話丫
一邊清算香港人
港共就一個字都唔信得

［#Eye4HK Campaign 一觸即發］已有名人強勢加盟！今晚八點正，約定大家喺各大社交媒體見，發動全球文宣！！

白色恐怖！

推
係時候嚟多次8月5

罷啦屌政治打壓呀

死仆街 垃圾賤種政府

仆街機管局！

政府係米撚左線
要清算既係班狗察，唔係有良知既人

全民升級 全民升cup

所以呢場仗係一定要赢
否則我地只會迎來更大更大清算逼害

今日機場手足被清算
如果輸咗 就全香港被清算

推呀 屌佢老母

然後醫護
順手輸入內地專才

原來呢d就係溝通 明白了

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

一齊唔撈啦 屌
間公司咁撚閪 下個輪到你㗎喇

邊個清算我地
我地就要清算返佢

機場行動post

絕對絕對唔可以就咁算
痴撚線
用咩理由炒？
又冇犯法屌你老母
你話失職就炒啫屌
講句野都炒？
On撚9
千祈唔可以習慣呀屌你老母

Dnlm

痴撚線...

要睇佢地依家肯唔肯再團結
一係沉默中爆發，一係沉默中死亡

白色恐怖

AA都捱得好辛苦了

未平息，清算已經開始

所以deadline唔存set咁遲
唔好俾對家有喘息既機會

cls，私人fb發表政見，私人時間遊行都要炒
咁啲藍絲發表仇恨言論就唔理？

所以絕對唔可以低頭，要撐到十一，迫到支爆或者有真自治

死屎啦 香港人有罷工權利㗎

屌佢老母
又打壓

個2個sm叫咩名

係咪逼人升級？炒哂就得？屌你老母啦

推 if we burn you burn with us

清算緊 一言堂！
機師 炒！
機管局 炒！
CEO 走！
律師 唔出牌！

港泰同國龍都唔分別有3，4位員工因爲企得太前都俾公司炒左啦

中國式管治，好恐怖

證明左和平靜落黎就會係咁清算

824 入機場，討伐港共政府

未輸已經係咁 輸咗點撚算
所以冇得輸呀

屌你老母 成撚個香港都臭哂

政府根本唔會理和理非
出一次和理非就有一個入咗icu, 一個坐咗洗頭艇, 一個無得做律師, 一個無得做機師, 岩岩仲有2個aa員工無咗

推 824和你塞

Push!!!!!

清算開始

最後一次抗爭唔係講笑
除非我地凱旋歸來，否則每個人都唔會再抬得起頭做人

應該要集體罷工or辭職。
如果唔係實逐步換血。

痴撚線， 塞爆個機場

攬炒啊屌你老母
我地死你班仆街都要落地獄

政府死仆街 奶共全家生癌

佢做啲野無非就係殺一儆百，只要夠團結，根本唔怕，佢炒哂全香港囉，齊齊被動罷工

所以依家就係考驗香港人夠唔夠團結既時候啦！

一定要塞爆機場

清算就再一次集體罷工，罷到佢不再追究為止
唔好比場運動停止

罷工

仆街啦

篤灰有職升

On撚9

攬炒啦屌

聽講可以不斷續期

唔好再搞我地啲巴絲

除左航空業 各行各業都會大清算

壓力測試

機場無人返工定塞滿人嚴重

機場唔和理非又出禁制令就唔使玩
多人塞爆就夠 主要係諗緊有冇辦法長期塞爆機場
但唔主動阻旅客唔阻救護唔打記者
唔中共產黨陰謀捉公安

屌你老母機局局

宜家仲要禁制令+機管局條例
Plan A + B 一齊出

24號入機場
另加聲援機管局手足
Cls
而家香港同大陸有咩分別

機管局係公營機構，根本政府想點就點

當政府與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧之後，一切將會平靜

在此之前 香港市民係唔會放棄

一面炒支持示威嘅人，一面要對話？屌你啦

全機場集體罷工啦

和理非完就想玩白色恐怖？一定唔可以輸

勇武一停手就黎料

點做可以撐

清算start

民航處黎

拒絕白色恐怖

WTF!!
CX完
到DQ 見習律
又到AA

屌你老母機管局
錢就識問我地拎，唔幫手都算仲要成日搞屎棍，上次機場cancel flight單野都未同你計

又白色恐佈

[821]教大家Telegram, ig, fb, whatsapp etc點樣真正隱藏自己身份！！！

咩民航處啊

塞爆機場
唔好理其他人點諗
要完全停止運作

無能政府
全民武裝

唔好比人炒就話清算
飛機人老 又閪面
一早要淘汰啦

而家政府大規模使用制度暴力

仲遊行？

宜家仲要禁制令+機管局條例
Plan A + B 一齊出

用禁制令就劃個位比你可以和平示威
用機管局條例就只比搭飛機旅客同員工入機場

咁.......點樣入去示威？

721 811

Stand together

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

P

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

痴撚線！我哋可以點幫到佢哋？

真係痴撚線

推呀 塞機場

禁制令好似就完
機管局條例就唔知到幾時
如果員工可以企出嚟集體罷工就好

頂你基本法寫明我地有集會同遊行權利依家做咩啫吓係唔係要炒哂200幾萬香港人

所以今次冇輸嘅本錢

秋後

中囯唔死
哩種事只會繼續發生

香港真係冇得返轉頭

航空業既咁多位手足

屌，今次和你塞

屌你

機管局入面都好多鬼 人心惶惶

好撚痴線

其他員工，唔好驚，一定要繼續發聲。
全香港人都撐你地，一齊對抗白色恐怖

一定要再罷工，唔係有排清算

五大訴求，缺一不可!

屌

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

有冇source?
唔好「聽講」！非常時期要fc！
唔好意思

死賤人 點樣先可以制裁佢地

屌好撚嬲

是你教我和平是沒用的.jpg

肯港獨肯WW3咁咪唔遊囉

以為贏左咁快清算? 你死撚硬呀

機管局條例係法例黎
一直都存在

林天福係極親中，個個月都幾團大陸人落黎又食又拎

林天福是個大仆街！

機場控制塔罷工你就仆街

各位唔好比團火熄 互相撐住呀

推！！！！

824 見

機場一定要搞，除咗係經濟春袋，仲要幫佢哋出一口氣

佢哋唔出得面，我哋黎

大家諗下淨係係whatapp講會唔會俾人炒
俾啲野大家參考下

甚至曾经阻碍警方人员进场处理纠纷

幫手

幾時都話中國搞衰香港

CEO 係Fred Lam
林天福

罷工未

所以希望佢哋都可以一齊企出嚟對抗白色恐怖

咁大件事無人講？？？ 嬲撚到震呀

塞機場未

機管局馬上交代，仆你個街！

馬上要求被炒機管局員工服職

全港大罷工！

全世界同我24號入機場！！

agger
唔好以為跪底讓步
政權就會放過你地

有冇公會？
罷工啦

今次無得退讓，清算只會越黎越多
721 85 811
823 824 825

真係當法律死嫁喎

工會罷工

不過有份發起行動的Telegram群組其後指，為免分薄同日參與觀塘遊行的人數，經商議後，決定取消行動，並會解散群組，呼籲網民集中戰線。機管局強烈勸喻市民，不應干擾機場正常運作及旅客的行程，例如故意堵塞道路，重申局方已取得法庭臨時禁制令，禁止任何人非法及故意阻礙或干擾機場。任何人若不遵守或協助他人違反臨時禁制令，可被控藐視法庭，有機會被監禁或罰款。雖然其臨時禁制令有效期至8.23，但局方正申請延期。

好似仲未搞過機管局？

不如整多一條東涌到機場人鏈

言論自由無晒

仆街中共
毀滅香港體制

DKLM當香港人冇到不特止仲玩清算

機場職工有冇工會

全部機場員工罷比佢睇

出左禁制令 嚇到其他人唔敢入黎
然後就清算有份罷工既員工
我地真係冇得再輸喇 有手足為我地死 為我地受傷 依家支持我地既人都要冇埋份工
白色恐怖唔再係講笑
經過之前幾次就發現癱瘓機場係幾咁有用
唔好再覺得好嬲 打幾句白色恐怖就算
我地唔可以要佢地白白犧牲
和你塞

好人一世平安

又政治清算

無架

824 機場觀塘

FC 原因先啦, 如果因為政見, 點會炒2個咁少呀

軍政府

服務左二十年啊
可以話依個機場係佢地一手一腳幫手做岀嚟架！！！！
一句就炒
我屌你老母！！！！！

屌 每做少一日就多一批人犧牲
直接塞爆你機場
正仆街

正仆街 我地一定要贏

推阿幫手

全機場一齊罷工/辭職聲援
全市民遊車河支持
睇下你機場點？

咁快就清算

仲話等社會平靜
不停清算

死仆街港共！！！

白色恐佈

屌成個ATC一齊唔做 屌佢老母

和理塞

死都唔割

屌 罷工啦

機場再擺工+和你飛

而家都已經咁，遲啲真係想像唔到

推爆佢

我都想知可以點FC

全港罷工對抗白色恐怖

發表言論
最後被終止聘用

CLS

諸生業患不能精，無患有司之不明；行患不能成，無患有司之不公。

呢一個係咩撚野世界！！！不公不明反而上位，痴線

屌癡撚線
邊個篤灰 要清算埋佢地

Pish

所以唔可以輸
一輸全香港人都被清算

好仆街許勝不許敗

dllm

屌你老母港共

好嬲

就快有文字獄
屌你老母

AA入面好多高層係藍絲

唔通我地要眼白白睇住佢地犧牲？

CLS，應該同心再大罷。睇下邊個唔可以冇邊個

大規模清算

呢度好似好多 AA 巴絲

黑白是良知
Dklm

秋後算賬咁仆街

香港真係愈嚟愈恐怖

到時清算埋高層

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

不如集結出黎選區議員
和理非黨

又要入機場了

824

不停俾人清算，點停？

cls，推

推 8.24

垃圾政權

8.24

話撚左一停就等於比時間對家清算架啦

應該唔關事 有一個係老seafood 有啲料但上咗岸變廢中唔做嘢 俾人發配邊疆

有朋友個朋友做機管局 佢同個朋友傾計時聽到

一國兩制正式告終
雖然都失效左好耐，但而家連戲都唔交

和平完政府就係咁對你地

好多義士被迫害

仆街！

對 唔可以習慣
一習慣 思考麻痺就仆街

要做啲嘢

全體罷工

AA高層死全家啦屌你

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

罷工罷工，我唔信一次過炒哂啲員工

香港人失去的，一定要十倍拎返！

其實要諗下遊行光復呢啲有無用啦
6月到依加行左幾多次
加埋幾多人？
真心覺得唔升級唔會有用
唔係把口講升級
係真係要破壞 暴力 見血呢啲
唔係既話你行到2046都無用

做左20年班細既都唔幫手罷工支持出聲，仲要攬住份工
經理死佢事，香港又唔關佢事

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

推

我屌你老母！

塞爆機場

仆街 邊撚個篤灰

救人呀

屌！港共正仆街

全部一齊罷喇
慢慢換又係死

Dklm
港共 老共死全家

唔好意思，借位一用

[求下大家望一眼] 可唔可以搵人做野？

機管局開始清算8月5日罷工既人，另外812同813支持同幫助示威者既員工都要清算
管理層要各部門交人名，
但有部門主管最後交左自己個名上去，公司即場炒左一個GM同M。 但機管局仲未肯收手，開始搵其他有份既人出黎收信

已經確認左一名GM同一名M已經離職
若果要清算所有operation staff，機管局前線絕有可能以不夠人手情況下不能運作

另外有一部份員工已準備好辭職信，以表達對公司不滿，並會公開大量機管局不可告人的秘密。
If we burn you burn with us

都要有人借機上位

篤灰狗

824 塞爆機場

良心員工加油
幫你推到爆

824個陣一定要聲援佢地

文革

頂

屌入機場聲援啦

今日為工作唔企出黎
他日逐步換曬做大陸人清洗港血
想做奴隸都無得你做

唔係唔敢
係比佢用機管局條例響門口block咗入唔到

扮和解再清算,黎黎去去都係呢套

垃圾港共

痴撚線 政見不合就清算 香港真係玩撚完

仆街一個公營又獨市機構玩呢啲

一唔勇武就清算, cls

呢場仗輸左就玩完

我地唔可以比佢白流血！

最on9就係以為跪低就冇事
真正冇事係全部人團結罷工 你覺得邊個驚d

Dllm 一齊罷佢老味，唔可以俾佢白色恐怖！

戰略重地, 一定係機場

如果真係因為罷工而抄左佢 算唔算違反基本法？

係咪要諗下罷工

仲講法律？

真係唔可以俾佢停

【逆權運動】機管局連外判工都清算！部份職員已備辭職信「齊上齊落」 機場或癱瘓

824 825 831

呢幾日勁多白色恐怖
機師
律師
機管局

唔打蠃呢場仗真係玩完

元朗 @2148

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

呢頭要對話，果頭就秋後算帳

好嬲
一定唔可以放棄

正仆街

和你飛

有無人英文好寫信俾俾美國議員提下佢地放入觀察名單 ?

香港人權與民主法案

目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

蘇澤光先生 GBM GBS OBE 太平紳士 (主席)
林天福先生 太平紳士 (行政總裁*)

我地可唔可以唔生活喺一個白色恐佈既社會

搞機管局

推下
蘇澤光之前做 pccw
好撚有錢, 快啲幫佢為國捐軀

其中一個被炒嘅係十幾年前入行跟過嘅師傅，大好人一個⋯好嬲

未停都清算 DLLM

篤灰撚死全家

唉屌

pish

炒L曬佢丫笨

滅聲既手段！

好撚on9

可以點幫

先去勞工處投訴無理解僱
再發動罷工聲援

痴那線，一個都不能少囉

就係逼你跪賤格

AA 最高層都係比建制控制住..好撚仆街

食屎狗 #chinazi

都是用經濟、打爛人飯碗去迫害人。

文宣比外國人睇

嚮機場搞

七點見

姐係以後唔會俾香港人坐呢三個界別既位

先係國泰, 而家到機管局, 之後就到全香港
呢次真係睇唔過眼
機管局手足你地唔會做condom
一個也不能少

永不放棄, 永不割席
五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

b

Clss 塞機場囉

今日清算佢地
他日全港清算

逼人搞機場？

地勤同地勤外判都清算緊
出曬內部notice
8月5日有請假嘅全部hold起
集會遊行被捕嘅就炒

Source: H字頭寫字樓員工朋友

Tui!

要知邊個決定炒同理由

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

仲有飛大陸嘅crew都係
亳人權咁比公安周

822 中學生集會
823 人鏈
824 7AM 機場
824 1PM 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣遊行

唔割！！！！

靜靜雞清算

唉…可以點算

集體請辭啦！！！！

推
佢地唔會係condom

之前好似話AA員工係有國際保護唔怕罷工無咁易炒架？無得投訴？

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

可以用咩理由炒

等炒曬機場員工, 無人做野, 香港人黎緊再入去坐, 一齊攬炒......講完

一定要企出黎

824唔係唔入機場呀？

痴線，參加遊行都唔得

入機場聲援

push！

五大訴求，缺一不可

823見
DLLM

集體遞信

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈